教下耀才咩係報應之肺炎篇

其實呢個世界都係由因同果構成
係物質世界因果容易預測, 所謂古典物理
係人生存世界因果難確定, 所謂術數命理

中肺炎是否無因?
白內障是否無因?
脫髮禿頭是否無因?

一切皆是因因果果, 報應總會來
愈遲來, 損失愈多

蕭別離好野